做project 遇到個on9隊友！

屌你老味係咪on99，叫你做少少野send張垃圾相黎同我講話做做下變左呢個畫面？你當我傻9呀 仲話reboot唔到！唔做都比個合理理由我啦 屌！你send呢張相出黎真係當我傻9即？

咁你屌佢啦
係度講有咩意思

咪臭係

關我撚事

你發完張所謂既圖，我都睇唔明係乜撚野

物以類聚，人以群分

叫佢撳esc出返個bios拿拿聲做啦

諗到樓豬嬲住嬲住又唔敢出聲個樣

你係咪唔夠膽嘈佢呀？

係咪開機果陣禁洗機果個清單

樓豬夠膽當面講就唔洗放上連登啦

ok 網絡公審

真傻9
bios

幻想到樓主幫佢執完屎 又唔敢開口屌佢

最後死死地氣present完上黎連登叫春

死hdd入唔到windows 直入bios 都正常
利申:直必